有無d傾計group人數 大約係十幾到二幾人左右既？

利申好9多野講

自己開囉

我都覺得

你又知？